（求大神指教）做gym巴絲入黎分享下心得

除左regular去做gym 小弟都會關注飲食習慣
所以想問下有冇高蛋白質既yogurt推薦下

希臘yogurt
唔好買錯有style字眼
去city super買

自己整, 又平

謝巴打

正

到底要點計 tdee 一定有一餐要出去食 好難計

Btw 有冇食過m&s個個Greek yogurt?
之前成日岀港島所以先會買 但係而家少岀先要買其他brand

冇啊
好食？

我覺得正常啦 因為yogurt都係咁上下味道
我個時買係因為個d brand 好多都加左糖又preservatives 所以我先貪得意買MS (同埋佢係用uk milk 整) 所以就試下 點知又一試難忘

Ok

，第一次試 唔知伏唔伏

出去食嘅話盡量簡蛋白質為主 影響會細D
另外部份連鎖店上網都會有營養成份參考
或者再退一步去便利店睇標籤做人

依隻係Greek style yogurt黎 同真嘅Greek yogurt嘅蛋白質含量差好遠
一般Greek yogurt嘅蛋白質含量會有9g/100g左右
入口都幾酸 漿口
Greek style yogurt就其實完全係另一樣野黎

師兄有冇咩brand/圖推薦下

睇左protein得3.3g/100

高蛋白 一定係 鹽水吞拿魚 13蚊 27g蛋白 0fat

高蛋白 mix 高熱量 花生/腰果

參考下
不過唔係希臘都得嘅 最主要係唔好咁多糖同脂肪

中撚左伏 btw thanks for sharing bro

出去食既話其實有咩高protein選擇
我上網搵到既 例如大家樂焗豬 卡路里700算幾低 但protein得35g...
想搵啲protein佔起碼50%既meal

50%就要自己整 但係係街盡高嘅蛋白質選擇就有
Subway/三文治類
牛豬雞排餐 打邊爐 燒肉 放題
再唔係你計岩數 其實買塊炸雞排食都冇問題

我自己整直頭7成protein
200g 雞胸肉 3-4隻雞蛋 跟住西蘭花咁（見西蘭花有carbs有protein 又好食）

都係五成鬆姐 脂肪乘九

鹽水吞拿魚 13蚊邊到買

係
不過食得咸野會傷身
我多數用清水再沖沖佢先食

係架？ 其實我無計
但諗住咁一定符合protein>fat>carbs

牛/羊奶 大家有冇high protein 好推薦

同意
Style係fake人

太少

邊到買？吞拿

本身諗過掉左佢 但係太曬 當買個教訓算 照食
下次跟上面個巴打suggestion買

聽日諗住去marketplace 買泰國入口雞柳 $10/100g
定係巴絲們覺得雞胸好d?

雞胸好啲
有款澳洲$70幾
仲有款丹麥

Fusion
emmi greek yogurt 10g protein/100

做arnold press 向前轉個下 個膊前面條根啪啪聲點算好

City super 有隻1kg 98$
真係greek yogurt

有冇牌子名?

正係記得c 開頭
好似得原味only

好 感謝巴打

有冇圖

轉做其他

係咪做錯姿勢啊 定係你岩岩開始做？

反而想知邊度有平既cottage cheese買

CHOBAIN

咁生活好冇癮

筋腱除左斷哥下應該唔會點有聲
好可能係膊關節嘅活動度唔夠 做多D膊唔同嘅伸展動作會有改善

雞胸好食D

1g碳水/蛋白質有4卡路里
1g脂肪有9卡路里

我想知係邊到買呀
13蚊 罐好平

咩超級市場都有 重有礦泉水版 洗都唔洗洗

bc 既on gold whey 5 lbs 同hydro whey 3.5 lbs
大約幾錢左右?